有個武肺確診去過富東閣

from 支那01

但係睇返嗰2個確診者10號同12號已經確診
仲點樣13號最後到訪？

深喉未必即日有結果

有兩間係打邊爐

都話確診

幫手pin 推 同 like
要上熱門先有機會

[救黃店 推到有記者追問] 富東閣 被無理加入確診list